二和牌果種廢真係岩晒阿狗依隊西波

冇人逼佢，自己帶波都可以帶甩🤦🏻‍♂️

同樓主一樣成日出來柒

做咩玩針對，係屌都屌班柒出國際嘅瘋狗症臭利狗先。

一開post 就goal

利記有乜問題